咪試下立囉 建制派 將會立即被清算

到時你行入去立法會舉手都無機會

佢冇話要你d票呀

召喚鶳